其實avg3 thanos上船搶空間石果到...

如果洛基一早用石帶大家走 咁係咪唔會冚家剷

雷神畀滅霸捉撚住個頭喎
救剩呀哥係度？

Thanos一上船就應該走啦

其實唔係成船人死晒咩，點解重有一半去咗地球

我都想知

滅霸用飛彈炸咗先上船
都受重傷點走

好似一早叫女武神帶走咗堆人先？

thanos殺一半放一半
原則黎

但明明隻船爆咗

爆左冇爆右
咪有一半冇事囉

唔得ga,無可能ga,套野無bug ga,無得駁

笑撚到我傻左

洛基有咁醒就唔會一開波送頭啦

你只能接受個設定 thanos搶石之前 可以收拾佢既都低估佢/唔得閒理佢（例如女權隊長所言）
雖然佢已經殺戮過無數星球既人

經期隊長話自己管咁多星球都未撞過thanos

斷9估
Thanos上船前已經有班人走緊
包括女武神同Korg
Thor Loki同Heimdallr負責斷後

用彩虹橋送走thanos出宇宙實際d

重以為有盲撐M粉又講14000605添

IW GOTG接左THOR上船既時候有交代有一半人走左
係用救生艇

佢地以為Hulk真係天下無敵，太過自信

畀紫色大猩猩打柒時已經走唔切

合理解釋就係宇宙好大 幾億個文明 保護幾千個好少唔會撞到知道thanos

而另一邊廂 逐個星球逐個星球慢慢屠嘅thanos哥就係好有耐性嘅人

第一次覺得呢D左左右右好笑

第一次覺得呢種gag係高質

Adopted

千4萬份一

一日有幾多個駁故post

認真答
因爲Loki唔想畀人知佢手上有石
唔係用Thor威脅佢根本唔會拎出黎

只能夠講，宇宙真係好大

下一秒諗到thanos曾經想係咁大嘅宇宙慢慢一個一個星球處理

loki都用唔到粒石

屌 我夠覺得thanos上集根本要滅曬avengers啦

其實由頭到尾我覺得 佢地唔係幾識用粒石
下下要好辛苦整部機器出黎先用到粒石

一開頭想扮粒石唔係佢地手上先既

如果家姐海拉無死，夠唔夠thanos打？

咪人講咩你講咩啦你應聲蟲

你話係咪啊

應聲蟲同陪笑班人真心好柒

片頭有show到隻艦既其中一part飛走左(好似係)

我佢都唔夠打啦

一堆人無睇清楚就問問問

Btw 點解唔用石因爲我覺得一定要有個載體先壓制到同控制到d 力量，如果就咁用會好似異攻咁大爆炸

我都有諗過

同埋洛基只要直接將thanos佢哋幾個傳送入宇宙，佢哋咪即死囉

thanos唔知，但烏木喉喺復仇3都係咁樣畀人撚死㗎啦，即係起碼殺到一件

肥絲同thanos鬥邊個會贏?
一個堅持要左又要右 一個淨係想要一半

回到過去個幕個陣又咁醒即刻執起佢走
算啦

如果咁做

就無第4集了

真係覺得loki死得好on9
求其整個分身都呃尻到住 thanos啦
係要咁衝動送頭

Thor3如果佢冇多手拎到都冇事喇

你有無睇end game先?

但endgame洛基又咪渣住魔方就咁傳送走左

之前做過thanos頭馬喎

傻鳩

合理

粒石偷番黎 點會隨便拎番出黎

其實Hulk都幾慘，自從打完Thanos之後就驚撚左
龜縮唔出黎，去到Endgame直頭冇晒戰鬥力

你又岩喎，所以我都係估
睇多次無限之戰睇下有無頭緒先

錯怪左肥絲大隻

咪on9囉佢

即係咁 你同你呀哥係神 你呀哥仲要識放電 而且仲有隻之前打到你柒下柒下既Hulk 然後有個唔識既人上你隻船搞事 請問你會打定走？

完全唔關事，件事發生係Dr. Strange睇未來之前

侏儒星佢好似殺哂

以為hulk夠抽嘛點知會咁柒姐

Endgame度唔可以叫Hulk
Hulk個人格都未必仲存在
當初諗住會大突破.點知變左智者

個個地方都一定有啲視死如歸既戰士士兵
佢一路滅人口一路都遇到咁多唔同既物種
邊會諗到地星人呢班復仇者竟然會去咁盡
所以endgame咪交待返THANOS因為咁而明白宇宙間總有復仇者呢班願意去到盡死守既人存在 先決定唔再滅一半而係滅哂再重造 同時亦因爲咁決定唯獨要對地球殘忍啲 因為當下佢都忍唔撚住被感性影響左理智要直頭親手搞掂成個地球佢

我就唔明
點解有全視眼都可以比THANOS捉到

你懶係諗到人地諗緊咩而又忍唔住要連覆人三次好似好獨醒咁得真係忍唔到笑

咁你重點想表達咩 又唔係討論

而家隻手仲要跛埋，黎緊佢唔方會有d咩作為，除左cameo

導演有解釋 hulk唔係驚 而係唔想再幫BRUCE做任何野 寧願唔再理佢/佢地
再者我諗點都唔會改到HULK會咁就驚嘛 佢係遇強愈強同埋只要憤怒值上升佢就愈強

電影好似無愈嬲愈勁個設定

即係咁 如果好耐之前你同你阿哥阿爸唔撚妥 而你之後流落左去一個地方跟左個大佬而按道理你應該知個大佬有咩料既
你之後唔跟佢但再見到佢個陣 你會打定走？
最重要 點撚樣唔識

都要佢去睇先得架
好似雷神二咁 佢唔去睇開都唔知原來JEAN唔撚見左
雷神唔心靈感應佢佢都唔會追蹤到睇到佢但仍唔知佢實際位置啦

改到9唔搭8
出返套Hulk電影好過啦

秒
佢忽略左loki其實係識個thanos

Hulk出場嗰時啲人民死哂啦喎

真係想睇Norton 版HULK 張力應該仲大
同埋戲份劇情一定正常好撚多

笑咩都要管 包大人好大個官威

可能侏儒星原本得兩個人呢…

其實打穿架船咪得囉
Asgardian真空死唔去
Thanos就難講啲

Loki同thanos傾過下計炸喎...講過下野就已經知Thanos勁過Thor+Hulk?!

thanos之前俾過軍隊同心靈寶石loki去地球打開通道俾佢侵略阿
點傾過計阿

送去太陽核心度 或者 送去黑洞應該實際 D?

咁有冇係loki面前show過自己有幾打得呀

Loki講個句「we have a hulk」已經證明佢唔知Thanos勁到呢個地步啦

end game 都無睇

即係又係要拍到出哂黎先叫存在過
喂如果你跟左個大佬佢俾成隊軍隊你仲要係成隊異形咁加殘忍成性既生物你去攻一個地球而只係為個方塊 你會唔會都會諗下呢條友癲起上黎佢唔係人咁品呢

咁你擺明係見到你對上條回覆你先咁講，連語氣都一樣

咁點解Loki會講「we have a hulk」呀
Loki根本唔知Thanos實力去到邊呀

咁如果有條友係你講完人之後又覆人一次話人扮野係咪又係你既應聲蟲呢？
你做人做到咁辛唔辛苦呀 好笑咪笑囉

你有你既道理

唔會有Hulk 2嫁喇，本來既main cast都唔係度
好難寫到d咩出黎

你有你既道理 不過你話佢兩個唔識既就真係有啲忽然粉絲feel
No offence man

唔使一定要出二既
如果當初係Norton 繼續拍成件事都唔同好多了
剩係佢出場同唐尼對手戲已經

大家，我想問銀河王夠唔夠thanos

你都岩 如果loki聰明啲係會諗到你所講既可能性
但可惜依家係套戲到面佢就係冇咁醒 低估左Thanos
而樓主所提出既野全部都係係佢已經好清楚所有角色實力 邊個夠邊個打 邊個唔夠邊個打 全部一清二楚之下提出

係呀，樓主真係好撚醒

其實根本啲人一時醒一時又諗唔通啲野

其實Thor3入面loki既心態已經改變左
明知Thanos殺到黎唔夠打都唔用空間石自己一個走佬
當連Hulk都輸埋就用自己條命救返Thor

佢有講過咩呢一幕

見到唔識嘅人上你隻船呢句已經唔洗睇

重睇啦

洛基應該係唔識用，avg1佢都唔識用要放部機上面先開到門

no other way

係asgard佢可能會贏
佢係asgard死唔去

無石既話,夠

樓主走先 我幫你頂住

屌你老味標題劇透

因為無限之戰好難再加洛基嘅劇情 所以導演俾佢送頭算

點解鳴人一開頭冇人話佢知四代係佢老豆
點解市丸銀一開頭唔報串藍染要自己殺咁on9
點解山治要整蛋糕比大媽回血
點解點解點解

都唔算頭馬啦可以利用嘅傻仔咋

佢見到Hulk俾人打柒個樣

CA1果陣紅骷髏用space stone 想傳走結果奶咗野
可能係粒石個setting普通人拎住係用唔到能力，同power gem一樣
不過照計loki係神，體質上應該carry到
呢個的確係討論位來

討乜鳩
返NYC 搶石Loki 就咁拎住粒石就傳走左

洗唔洗咁撚串

咁果D係認同附和， 但依條友連語氣都一樣，十足十現實果D人講咩佢講咩果種

就好似有人屌captain marvel, 其他人又跟住盲屌captain marvel唔講理由果戈人咁

你咪又係盲反

Hulk都唔夠雷神打,雷神都收皮,仲叫佢出嚟捱打

又係你啲傻鳩睇上腦要加句美式英文
Don’t on9 man

你都啱
Marvel水平都以上三套接近

lm

你追post啦 淨係Loki句「we have a hulk」已經證明左佢完全唔清楚Thanos實力

thanos 點會有事
A1同GOTG1果時佢都係坐係個太空廁所到落order 既

粒石係雷神3尾佢召喚隻大野順手牽羊
唔到最後關應該都唔會隨便拎出黎

你個upvote downvote數
Perfectly balanced as all things should be

其實有空間石，做乜仲要坐船？

其實有咩bug唔bug啫
你做人平日都有落錯決定啦
套戲全部野都咁完美仲奇怪啦

果粒恆星黎
最多都係d侏儒返工既工場

嘩 你係咪做人做到你好大壓力呀老友..........

庇護工場都搞冇陰公

你肯定佢死咗？

兩個都消失左了

雷神打唔贏粒石姐

細蚊仔片唔洗咁認真

Norton繼續拍就唔會有Avengers
佢當時就係下下要跟自己果套拍
要自己拎哂啲戲份先會無左Hulk 2

人地第一次接觸thonas, 唔知人地咁好打
佢叫 hulk 出來都以為搞得掂

問題係 asgard 管治九世 , 點解唔知有thonas 呢個人, 亦冇去阻止佢

特別係thonas 咁高調咁周圍去屠殺其他星球一半人口, 彩虹橋條黑鬼好似係睇到晒周圍發生既事, 佢走漏眼？

早幾年係古惑d
可能接觸得thor 多, 個人鈍左

真係大 bug
駁故係好事, 證明識諗野

佢管九界姐 九界以外咁撚大 驚奇隊長都未撞到佢啦

阿哈姆雷特都要特登睇要睇到既
如果唔係唔係第二集唔撚見左jean都唔知啦

少少啦
Thanks for your caring

癡線
我應佢係咁易講句英文你都諗咁多又剩
你太自卑得濟定點
一句野對你真係咁大影響？

所以佢都廢事拍
一黎就已經登左船

唔理佢識唔識都好，當你屋企武器庫每件武器都可以摧毀宇宙而你發現最勁嗰件原來係複製品，真品比依條友戴住，老虎蟹都走佬啦屌

可能唔想班矮人再幫其他人製造武器
所以只留左艾崔以備不時之需 但同時都毀左佢一對手

仲要成撚個宇宙冇左1半生物

咁再啪一下咪得番1/4

九界只係九個星球，其他佢唔理

應該係因為雷神要同子民共存亡，洛基無能力帶灑咁多人走